有冇黃店有賣即棄菲林相機？

如題。不限牌子。

搭單問埋，其實喺邊度買乾花比人可以買細細束嘅？會唔會好奇怪？因為大家關係未去到可以大庭當眾送好大束鮮花咁，乾花又可以襟擺啲。

感激！

Showa?

乾花嗰度觀塘廣場2樓有間黃店之前買過 btw要訂好似

hkcamera
storeroom

好嘅，唔該哂你地！我去了解下先 。

Hkcamera